屌你班仆街，要塞又唔撚早起身

人地返哂工先塞，引起民怨呀 屌撚你地

點解一定要人幫你塞，唔自己幫手塞？呢場運動係靠每一個人。佢地係手足，唔係仆街.講到咁易，你就7點準時做嘢啦